有無人試過係泰國住house遇過靈異事件

準備去布吉 想知道猛唔猛

入屋第一時間留意個窗
如果眼尾有動靜, 你要即刻搬

幾時去，留名睇撞鬼

間間都有

去過幾次泰國都冇發生過咩野

會有咩動靜

呢個月尾出發啦

唔撚係咁猛呀

自己第一次去 但有個fd上次去 話瞓瞓下覺 床邊有個細路企係到望佢

有得你叫十方眾生, 就梗係四圍都係
長駐就唔知, 但虛空過往都總有

咩叫十方眾生

Google

Google"金光神咒", 背左佢
手印同修練方法跟下面條片學

不過你都練唔切架啦

直接見到就未試過
不過靈異事件就有
例如對門關好鎖好既情況下自己無拿拿開咗
仲有一晚返去嗰時見到個著紅衫既女人企係塊田到，跟住有個fd話唔信有鬼，夜晚訓教比床頭幅畫跌落黎整到個頭
（真人真事）16年7月

我有同學去學校青邁交流團，去到要反香港打齋驅嘢

邊到？

唔撚係呀 搞到我唔敢去

係咪真係有用嫁

芭提雅

真，我聽反佢地講details 聽到心都寒埋 祝 你 好 運

仆街啦咁 邊間house呀

想知

想聽

去過咁多次都無事
驚咪住resort